的士佬撞人一刻 有片

source: 高登討論區 HKGolden fb

Push

係謀殺

p

屌

痴撚線，完全係恐襲

血債血償

恐怖襲擊呀，國務院講中咗，撐共分子恐怖主義萌芽

有冇老豆搵仔？

Pushhhhhhhhhhhhhhh

DKLM 希望手足冇事。

恐怖襲擊